五十年不變好快會完

黑警你地記撚住，五十年不變完左後
內地公安會以月薪3000蚊取代你，到時你就係被清算既一群，唔會有人可憐你地

今日冇人監管到你地唔緊要，歷史唔會忘記

我會同你鬥長命，2047痛打落水狗

五十年變, 係香港走向民主道路
不變係死路